帶頭衝嗰個尋日有去撐警!!<三毛分化po,唔好再覆

條友係新會然,唔好再比佢帶風向呀

推

乜撚證據野都冇但咁多正評

1. 唔好話衝係鬼，衝係頭先點零煲底全民公投嘅。衝邊，幾時衝，都係公投出來，果度講緊尋晚加今朝一直為大家守住香港嘅人，各位鍵戰尋晚9點唔出，今朝無出黎幫手衝降旗，無好似大家咁stay足無望無力嘅N個鐘，又不在現場，唔好再講衝嘅係鬼，都唔好懶醒以為係連登網上叫衝唆擺現場人士。

2. 呢刻衝立會係咪錯呢？我唔敢講，亦覺得大家無必要而家咁樣自己人插多刀。只能講，一來現場想即衝立會嘅人係無諗到入面有咁多防暴（其實幾十個唔知叫多定少但人地有槍嘛），二來其實你講到衝立法會無用時現場都好多人講到衝其他地方無用

（8點衝紅磡？你肯定林鄭唔會甩底？我肯定到時佈防多N倍 / 衝禮賓府？其實現場8成人未真正去過，會令敢去嘅人少左，同埋到時又多佈防 / 同理，點解急於呢刻衝，因為呢刻立法最少警察，而最撚勇武嘅尋晚今朝出撚晒啦等你班死左三條人命仲喺屋企屌我地衝嘅人黎加入啊仆你個街！）

但至少，唔好呢刻插多刀屌話衝嘅係鬼，屌我地衝到都無用丫thx

講完！